成個香港都有專注力缺乏症！！！

今日有兩大新聞。

一，警方向民陣出過反對通知書，因6月12日嘅示威被定性暴力，而反對民陣申請13號嘅集會申請

二，林鄭喺酒店做嘉賓，又笑又喊哂咁講唔會出賣警隊

另一邊廂嘅連登仔，日屌夜屌連儂牆，九萬幾種講法

首先，守連儂牆，係真係無意思，拆完咪再貼囉，何必畀人又打又哂力呢？

第二，連登有人話叫人守連儂牆、光復係中聯辦吹風，轉移視線。
FF可以留返畀自己，唔好上連登鳩叫。
做以上兩件事嘅都係小眾（相對地），要帶風都唔帶呢兩邊啦。以上兩個行動都係非勇武或者左膠帶起，只有佢地先會咁吹捧。但兩者都有實際延續抗爭嘅功用，至少而家啲人收工放工都會見到記返有件咁嘅事。

好啦，講重點。

說好的兄弟爬山呢？

稍為冷靜啲分析下，就可以見到而家啲人開始打支線為主，原因在於未夠了打Boss，但係又心有不憤，所以就搵其他途徑出火。

抗爭係要用身體行動實踐。

如果大家用言論去壓止佢地貼下memo、遊下上水。
好快佢地就會唔記得抗爭係要繼續、要付出。

換個角度睇，大家就係等緊一個時間集中出火，連儂牆同光復就係磨拳擦掌。

所以，今日有兩大新聞，我地要好好利用材料，做好文宣，將佢地化為群眾嘅動力、將輿輪化作一支利劍，當岩時機嘅時候，呢支利劍就會順勢捅入敵人嘅要害。

香港人，記得玩支線嘅同時，不忘要為方法返去打返主線！

對唔住做左標題黨，唔好負皮我

推

輕輕一推

推 岩

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

推post都推到灰鳩
大家專注既都唔同 唯有繼續推

push push

push

要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命誠可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

713上水 714 沙田 721金鐘

各位請推認真POST

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發

最灰係連登有好多有心但因為反送中先關心政事嘅人，咩都瀨中聯辦

中聯辦係好大勢力，好多層面都有馬仔

但係更多嘅情況係自亂陣腳

呢啲情況真係屌又唔係，唔屌又唔係，始終佢地出於熱心

講多句，我地呢次運動創造左一種新嘅行動模式，坦白講，連平時啲意見領袖、學者都以一種觀望嘅態度去畀意見，想可面知，要中聯辦其實係好難判斷到一種有效嘅分化方式